聽日大埔行動

幾點咩位集合呀！熱門冇人講咁既！同我推撚爆聽日行動既post！

阻一阻大家

推

大埔

8/10大埔 和你飛
8/11 深水埗 和你飛
集中推返行動 文宣 戰略post

唔好再俾啲膠post 五毛帶風向 分化post上熱門！

大家一齊入大埔野想問大埔有咩特產，諗住成家入黎家庭樂

ppp

同問

連登開始有五毛大規模組隊洗版

建議由太和三多 食到落大埔墟街市
食遍成個大埔

太和站落車？

推！

正確 太和站落車會較近

一定要減少手足落單請進！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

中途可以去文武廟拜神同去鐵路博物館影相

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

2點大埔頭巴士站

Push